畢業後搵工，讀media出路，想讀Pr(求建議)

黎緊呢年畢業，讀緊某大學media既科，自問剪片唔叻，真係好基本既剪片，平時做開既係劇本，諗idea同做監制，負責管理同策劃咁。

想做反d類似既工，但唔知點入手同應該做d咩工，對將來有d迷惘同緊張，原先想搵政府工，港台一邊做一邊進修讀pr,因為覺得自己其實都幾適合讀pr,但讀既就想要係碩士學位，但又唔係好搞到d咩pr既課程係碩士，並由香港既大學搞。 有睇過浸大傳理系其中一個類似既科程，但睇完之後唔太清楚個課程，但睇過佢要求前3個sem都過3,但我中途有一個sem得2.97，唔知大家有無d咩好建議同知道d咩課程咁。同有d咩工好推介。

我好擔心將來。

搵工先啦

我好擔心肥絲衝入黎

btw 你放心
你冇工作經驗應該冇乜taught master會收你

但唔係好知應該搵啲咩工，其實想做港台，睇港台個網又無點請人。

想做返啲類似活動統籌或者節目統籌嘅工，因為平時做開監製，發現自己擅長呢一類嘅工作，但唔知應該點樣入手搵呢類既工，好似唔多咁。

不過下年先畢業，所以未可以咁快真係搵工住，只係好擔心

有工作經驗，不過freelance

TVB
Now
有線
港台
舞台劇
想做PR 直搵PR 公司，低級做起

你邊間學校？
傳播學院啲碩士 又貴又多人爭

Poly

搵份工撈一兩年先

港台無經驗唔會俾長工你做，而家港台啲contract 仲衰過做TVB

大公司冇經驗9成唔請

？

仲以為係指adobe pr